## what to do

1. create CRUD controllers
2. create CRUD Grid
   - what's the best ? client or server table ? why ??
     a. client - we can store the data to the client first, and if finish, we can send
     ajax.
     b. server - we can use it for paginations.
     for this particular case, we need to use ??
     one thing for sure, we need to keep it in client first, untill user click save.

## 2020-06-10

- perbaiki step, harusnya number doang yang pake step. done
- harusnya jam pake input 24 jam. done
- hapus balance set condition. done
- losstime report loss code harusnya combobox. done
- dic harus nya combobox. done
- created by harusnya otomatis ?? done
- production result inputan harusnya di simple kan. -> ternyata hitung-hitungan. save buat
  versi yang berikutnya
- fungsi edit masih ngedit semua fields instead of yang editable aja. done
- Nav component tidak benar ketika isi anaknya operation summary
- default value untuk operations summary

  - "efficiency": null,
  - "rate_of_operation": null,
  - "productivity": null,
  - "rate_of_attendance": null,
  - "loss_time_operation_summaries_total": null,
  - "indirect_op_hours_total": null,
    what : total dari table indirect op hours group by op_summary_id,
    when : every save and destroy indirect op hours

  - "tioh": null,
  - "dwh": null,
  - "so": null,
  - "tst": null,

- tombol edit masih salah-salah
  - ketika di set harus yang not null, ketika ada data null yang ingin diubah, jadi ga bisa.
  - tapi ketika di set follow ke columns,

admin :

- munculkan tombol download -> on going
- perbaiki url yang salah -> done

## 2020-06-29

- mengucapkan selamat ulang tahun ??
- menyelesaikan lagu hindi
- mengerjakan report .


# 2020-08-27
- munculkan semua tanggalnya, terlepas ada data atau tidak.
- 

===================================================================================================
- Prod Report:
1. Input huruf auto kapital.
2. Balance set condition data yang ditampilkan hanya per line login saja.
3. Tambah inputan part number dan supplier pada loss time report.

=================================================================================================
2021-03-29 :
actual direct op hours pada dasarnya isian nya std time.
- dengan hanya input model dan qty, harusnya udah cukup. kita tinggal fetch data nya dari std time

1. tentukan dimana api std time berada.
  http://136.198.117.80/std_time/api/public/summaries?_dc=1616936485071&page=1&start=0&limit=25&filter=%5B%7B%22property%22%3A%22Model%22%2C%22value%22%3A%22DDXGT%22%2C%22anyMatch%22%3Atrue%2C%22caseSensitive%22%3Afalse%7D%5D

  filter : [{"property":"Model","value":"DDXGT","anyMatch":true,"caseSensitive":false}]

2. hilangkan isian std time dari front end. yg diinput hanya model dan qty.

3. jika data ditemukan, maka input dengan std time yg tersedia. jika tidak, maka suruh user untuk input sendiri.

?? what is the best for users ?

- gausah input std time, kalau datanya tidak ada di eng, biarkan null saja.

paling bener mah modelna diketik manual tapi ada autofinish na. nanti yang di klik yang muncul.
terus dipilih bukan cuman model, tp jumlah std time nya.

gimana kalau data ga ketemu ??
simply add seperti biasa dengan tambahan manual.



=======================================================================================================

actual direct op hours pengen otomatis :
diambil dari production results

caranya gimana ?
sediain tombol import from production results aja!

kenapa  harus ada tombol ?
untuk memastikan op summary sdh ada.

kalo langsung, kita bingung, data baru harus diinput ke id op summary mana.
soalnya indirect op hour itu anaknya op summary;

======================================================================================================

tambah target untuk op summary di line :
implementasi :
- buat tambahan target di master data line : migrations
- buat tambahan method dengan select target
- merge data untuk di format

=========================================================================================================

tambah target lain di model line;
